# Clippits Bachelorarbeit SOSE21

Hier sind alle Dateien, die zur Erstellung der Bachelorarbeit von Ali Salama 565282 in SOSE 2022 HTW Berlin benötigt/verwendet wurden.

Das Projekt ist Teil eines ersten Produkts für ein neues berliner Startup namens Clippits, das Produkt hilft bei d

